香港警察點解咁鐘意非禮兒童？休班又加分！

休班警涉非禮兼猥褻女童被捕

警方拘捕兩名男子，涉嫌非禮及向16歲以下兒童作出猥褻行為。其中一名32歲男子，是休班警務人員。

兩名疑犯分別28歲及32歲，同樣涉嫌非禮。案中休班警務人員，同時涉嫌向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻行為。案件交由新界北總區重案組人員跟進。

警方調查發現，兩人分別在網上社交媒體結識三名女童，各自相約於天水圍區見面。兩名女童懷疑被其中一名被捕人士非禮。其中一名事主與另一名女童，又懷疑被涉案休班警務人員非禮。

兩人已獲准保釋候查，須分別於6月下旬及7月上旬向警方報到。警方強調，非常重視人員的操守；任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。